【無色無味？】醫生不滿上司 水中下藥致對方患重病自殺 判無期徒刑

【無色無味？】內蒙古醫生不滿上司 水中下藥致對方患重病自殺 判無期徒刑

內蒙古一間醫院的放射科副主任田繼偉，因不滿主任張女士的工作方式，長期在她的水杯中下藥，導致她患上股骨頭壞死、庫欣氏症候群、白內障、子宮肌瘤、糖尿病、肝囊腫等多種疾病。最終，張女士因不堪忍受病痛選擇服藥自殺。今年4月，田繼偉因犯故意殺人罪，被判處無期徒刑。

田繼偉與張女士均在赤峰市第二醫院放射科工作，張女士為主任，田繼偉是副主任。田繼偉因不滿張女士的工作方式，萌起下藥的念頭。2014年3月和4月，田繼偉多次將混合藥物倒入張女士喝水的杯子、保溫瓶內，張女士飲用該液體後，身體出現發胖、面色潮紅、腿變細、肌無力等症狀。她先後到多間醫院治療，但未見好轉，病情逐步加重。

2015年12月29日8時許，張女士在其辦公室門口發現田繼偉將不明物體放入自己飲水杯中。隨後，張女士利用用手機攝錄，拍低田繼偉多次在她杯中放藥過程。2016年1月21日，張女士到警局報案。

其後警察將田繼偉拘捕。經法醫鑑定，張女士由於長期大量攝入激素類藥物致兩側股骨頭缺血壞死，構成重傷二級；庫欣氏症候群，構成重傷二級；左眼白內障，構成輕傷二級；胸、腰椎體壓縮骨折，構成輕傷一級。

5月23日，張女士告知丈夫王先生中午不回家吃飯後離開單位，並關閉手機。王先生發現妻子失蹤後向公安機關報警。她的屍體稍後被發現在公園內的一座山上。經法醫鑑定，張女士服藥中毒死亡。

咩黎

真正蒙古大夫

放射科，可以係啲咩

老鼠藥？

25年後出獄又係另一條好漢

閱讀理解拎F?

其後警察將田繼偉拘捕。經法醫鑑定，張女士由於長期大量攝入激素類藥物致兩側股骨頭缺血壞死，構成重傷二級；庫欣氏症候群，構成重傷二級；左眼白內障，構成輕傷二級；胸、腰椎體壓縮骨折，構成輕傷一級。

做咩呀你

報晒藥物全名咪一堆人學佢咁走去買黎殺人

呢啲藥九成九啲醫生先接觸到啦
你估買必理痛咩
報全名有乜問題
何況大陸啲藥分分鐘毒唔死人tim

類固醇

所以返工第一時間係要洗杯

Growth hormone

無期喎

應該係

cls

2014年3、4月開始，田繼偉多次將地塞米松（Dexamethasone，類固醇的一種）注射液、慶大霉素（Gentamicin，抗生素）混合糖水倒入張飲水用的杯子和保溫瓶內。地塞米松沒有氣味，味道略苦。

無用架
強國有一個龐大組織
非常擅長同經驗豐富
點樣經飲食甚至經空氣媒介去落五花八門嘅藥去整／害人
尤其近呢十年
香港應該都有唔少受害者
不過可能佢哋連死嗰時都仲係懵然不知

啲女人好撚古惑架

蒙汗藥

呢 果次呀 我聽到佢地有隻藥呀 無色無臭無味 驗屍都驗唔到既 d男人食左不停打思噎 打夠100個就死喇